好擔心克勤

克勤你出黎講返兩句
巧擔心你牙

ig開左post啦

聽講嬲到用控制車爆左部電視